\begin{frame}
	\manimate
	\frametitle{Алгоритм}
	\framesubtitle{Пошук і видалення ліній нотного стану}
		\begin{block}{XOR-проекційний метод}
		\note{Коротко опишемо представлені у роботі алгоритми.}
		\begin{itemize}
			\item видалення всіх об'єктів, окрім ліній нотного стану;
			\note[item]{
				На першому етапі аналізу зображення виконується пошук позицій нотних ліній та їх видалення з зображення. Пізніше це дасть можливість класифікувати окремі музичні символи та обчислювати їх позицію на нотному стані.
			}
			\item вирівнювання зображення за проекціями;
				\note[item]{Далі зображення вирівнюється}
			\item пошук ліній стану за проекціями;
				\note[item]{Виконується пошук ліній за проекціями}
			\item застосування попіксельного XOR з оригінальним зображенням.
		\end{itemize}
		\end{block}
	\end{frame}



	
	\begin{frame}
		\manimate
		\frametitle{Алгоритм}
		\framesubtitle{Оригінальне зображення}
		\begin{figure}
			\centering
			\frame{
				\includegraphics[width=1.0\linewidth]{im/orig_notes}
			}
		\end{figure}
	\end{frame}
	
	\begin{frame}
		\manimate
		\frametitle{Алгоритм}
		\framesubtitle{Зображення без тексту і ліній}
		\begin{figure}
			\centering
			\frame{
				\includegraphics[width=1.0\linewidth]{im/to_classify_notes1}
			}
		\end{figure}
	\end{frame}
	
	\begin{frame}
		\manimate
		\frametitle{Алгоритм}
		\framesubtitle{Класифікація символів}
		Для класифікації символів використовується k-NN алгоритм.\\
		\hfil\\		
		\begin{block}{Порядок виконання класифікації}
			\begin{itemize}
				\item розрізнення об'єктів-нот та інших об'єктів;
				\item видалення штилів для об'єктів нот;
				\item пошук нотних голівок.
			\end{itemize}
		\end{block}
	\end{frame}
	\note{
		Наступним етапом аналізу є класифікація символів. Для цього використовується модифікований алгоритм кнн, з параметром $ k=1 $. Важливо зазначити, що модифікації в першу чергу стосуються класифікації фрагментованих об’єктів (техніка об’єднання об’єктів за перекриванням обвідних прямокутників). 
		
		Класифікація символів з попереднього зображення проходить у декілька етапів.
		
		Спершу всі символи класифікуються загальними класами, як то знаки альтерації, нотні об’єкти, роздільники тощо. 
		
		На другому етапі для об’єктів нот виконується видалення вертикальних штилів.
		
		Після видалення штилів для об’єктів, що залишилися виконується класифікація типу нотна голівка - прапорець - в’язка.
	}
	
	\begin{frame}
		\manimate
		\frametitle{Алгоритм}
		\framesubtitle{Зображення об’єктів нот}
		\begin{figure}
			\centering
			\frame{
				\includegraphics[width=1.0\linewidth]{im/to_classify_notes2}
			}
		\end{figure}
	\end{frame}
	
	\begin{frame}
		\manimate
		\frametitle{Результат виконання}
		\framesubtitle{Зображення з класифікованими музичними символами}

		\begin{figure}
			\centering
			\frame{\includegraphics[width=0.9\linewidth]{im/out_classified_mini}}
		\end{figure}
	\end{frame}